[突發左好幾日]PEWDIEPIE話五千萬訂閱就del channel！！！！！！

仲有十萬就五千萬

pewdiepie都冇人理

如果youtube wfc咁就真係有機會新平台出現啦

咪幾好 可以再搵下自己真正鍾意做嘅野
反正仲後生又大把錢
如果都係想開返channel 一樣做得返起
真正冇得輸

但係而家可以同youtube鬥嘅一個都冇
BTW youtube呢幾年真係越做越柒 做big data 做machine learning 做到走火入魔

仲可以大巴大巴咁屌鳩youtube

同高登一樣

佢個名已經係一個brand啦

今次可能出現高登事件外國版

其實重練仲好啦 成日打subs黎打飛機 平均每日views數連subs既十分一都冇

Vanoss 二千萬subs平均每條片都千二萬views啦

利申：睇左3年pews 笑點愈黎愈低 轉vanoss後再冇睇過pews

睇完先知原來youtube咁多問題

屌你老母 呃鳩人